# sina pilin pona 

sina pilin pona la: o luka!\
sina pilin pona la: o luka!\
sina pilin pona la, sina wile toki a,\
sina pilin pona la: o luka!


sina pilin pona la: o noka!\
sina pilin pona la: o noka!\
sina pilin pona la, sina wile toki a,\
sina pilin pona la: o noka!


sina pilin pona la: o uta!\
sina pilin pona la: o uta!\
sina pilin pona la, sina wile toki a,\
kijetesantakalu li poka!


![cc-zero.png](../cc-zero.png)

This work is marked with [CC0 1.0 Universal](https://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/)
